湖北維權人士失蹤 疑被拘留 陳秋實vs.高飛

武漢肺炎疫情在中國內地爆發，在疫情重災區湖北黃岡市，當地的維權人士高飛近期多次在 Twitter 發布疫情消息，以及在街頭派口罩，又為縣內醫生徵集物資。關注維權人士情況的「曉波助瀾會」facebook 專頁指，昨晚起高飛失去聯絡，疑被縣國保拘留。

高飛一直關注的湖北黃岡市蘄春縣的發佈疫情。在失聯之前，高飛昨晚（29日）在Twitter發佈一段影片，提到馬上有派出所要找他，若他失聯，希望網友能繼續關注蘄春縣情況，因為當地已陷入絕境。

高飛形容「現時病毒感染越來越嚴重，前線防護脆弱不堪」，當地醫療物資包括一次性防護衣、N95口罩、防目鏡極為短缺。他在網上為縣醫院徵集物資，強調「只要物資，不要錢」，「哪怕只有幾個口罩能幫到前線醫生，我們都感恩戴德。」

關注維權人士情況的「曉波助瀾會」指，高飛友人自昨晚起未能聯絡上他，今早約好要見他的朋友也無法找到他，有消息指高飛已被拘留。

高飛形容「現時病毒感染越來越嚴重，前線防護脆弱不堪」，當地醫療物資包括一次性防護衣、N95口罩、防目鏡極為短缺。他在網上為縣醫院徵集物資，強調「只要物資，不要錢」，「哪怕只有幾個口罩能幫到前線醫生，我們都感恩戴德。」

關注維權人士情況的「曉波助瀾會」指，高飛友人自昨晚起未能聯絡上他，今早約好要見他的朋友也無法找到他，有消息指高飛已被拘留。

重點
咁點解陳秋實仲可以自出自入？

因为咱们和党是一伙儿

班反捉鬼撚出嚟講下嘢

外牆維穩機器完

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

低級水軍，連自己貼咩都唔知

客觀

係中國做好人好難

點解唔係用佢講過咩去評價一個人而係用其他人對佢既反應去評價？

btw, 反對盲撑亦反對捉鬼，so far我覺得佢講既野對推動大陸民主覺醒有幫助

妳個台灣佬 捉鬼天師好撚型

高飛同陳秋實都被拉，高飛有一日冇post都懷疑屈佢被拉，咁聽日佢繼續post，係咪高飛係鬼？

有手足俾人拉，咁冇俾人拉果d 係鬼？
中共想佢死又唔想整污糟自己對手，親手捽死佢，等佢自己惹肺炎死更好。中共要佢死幾時都可以，都係想玩下野，睇下佢噏到d咩出黎。